Binnen deuren er was Lady Catherine, boeken en een biljart-tafel, maar heren niet altijd binnen deuren; en in de nabijheid van de pastorie of de aangenaamheid van de wandeling aan, of van mensen die wonen in de twee neven vonden een verleiding uit deze periode van wandelen komen bijna elke dag.
